# Veit.Abra.Model.Spmassemblylistrow
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Kompletační list [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**RowType** | **int?** | Typ [persistentní položka] | [optional] 
**NodeLevel** | **int?** | Hloubka vnoření | [optional] 
**NodeType** | **int?** | Typ uzlu stromu | [optional] 
**PosKey** | **string** | Pozice [persistentní položka] | [optional] 
**MasterID** | **string** | Nadřízený; ID objektu Kompletační list - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**Decomposition** | **bool?** | Rozebratelná [persistentní položka] | [optional] 
**UseOperatingStore** | **bool?** | Provozní sklad [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**StoreIDForRow** | **string** | Sklad výrobků/materiálu; ID objektu Sklad | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Počet [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Počet jednotek | [optional] 
**UnitQuantityForProduct** | **double?** | Počet na jednotku | [optional] 
**PriceForProduct** | **double?** | Cena na jednotku | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**InsufficientMaterialQuantity** | **double?** | Množství čerpané do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**InsufficientMatUnitQuantity** | **double?** | Množství v jednotkách čerpané do minusu | [optional] 
**InsufficientMaterialQUnit** | **string** | Jednotka množství čerpaného do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**InsufficientMaterialUnitRate** | **double?** | Vztah množství čerpaného do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**Price** | **double?** | Cena [persistentní položka] | [optional] 
**Amount** | **double?** | Cena | [optional] 
**OriginalStoreCardID** | **string** | Původní karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**ProductionTaskID** | **string** | Výrobní úloha; ID objektu Výrobní úloha [persistentní položka] | [optional] 
**ProductionTaskRowID** | **string** | Řádek výr.úlohy; ID objektu Výrobní úloha - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialDistributionRowID** | **string** | Výdej materiálu; ID objektu Výdej materiálu do výroby - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**ProductReceptionRowID** | **string** | Příjem výrobku; ID objektu Příjem hotových výrobků - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**OriginalQuantity** | **double?** | Původní počet [persistentní položka] | [optional] 
**OriginalUnitQuantity** | **double?** | Původní počet jednotek | [optional] 
**OriginalQUnit** | **string** | Původní jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**OriginalUnitRate** | **double?** | Původní vztah [persistentní položka] | [optional] 
**OriginalPrice** | **double?** | Původní cena [persistentní položka] | [optional] 
**Replaceable** | **int?** | Nahraditelné [persistentní položka] | [optional] 
**Calculated** | **bool?** | Vypočtený [persistentní položka] | [optional] 
**TransferQUnit** | **string** | Jednotka pro převod [persistentní položka] | [optional] 
**TransferUnitRate** | **double?** | Vztah přev.j. [persistentní položka] | [optional] 
**TransferQuantity** | **double?** | Počet přev.j. | [optional] 
**MaterialQUnit** | **string** | Jednotka pro skl.mat. | [optional] 
**OperatingQUnit** | **string** | Jedn.pro výd. | [optional] 
**MaterialUnitQuantity** | **double?** | Vydat ze skladu | [optional] 
**OperatingUnitQuantity** | **double?** | Vydat z prov. skladu | [optional] 
**DemandStatus** | **int?** | Stav poptávky [persistentní položka] | [optional] 
**UnitWeight** | **double?** | Hmotnost jednotky | [optional] 
**UnitWeightInGrams** | **double?** | Hmotnost jednotky v gr. | [optional] 
**UnitWeightUnit** | **int?** | Hmotnostní jednotka | [optional] 
**Weight** | **double?** | Hmotnost | [optional] 
**NormSourceQuantity** | **double?** | Zdrojové množství z normy [persistentní položka] | [optional] 
**NormDestQuantity** | **double?** | Cílové množství z normy [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityProduced** | **double?** | Skutečně vyrobeno v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantityProduced** | **double?** | Skutečně vyrobeno | [optional] 
**XOPIDRadku** | **string** | OP - ID řádku [persistentní položka] | [optional] 
**X_OP_ID** | **string** | OP - ID [persistentní položka] | [optional] 
**XOPCislo** | **string** | OP - číslo [persistentní položka] | [optional] 
**XTisknout** | **bool?** | Tisknout [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

